Esta version funciona con dos elementos del drawer menu ¨Activities¨.

♣ SetCheckable(true) - funciona correctamente
♣ Correcto Funcionamiento de las cards y ViewRecycler, 
♣ Item click listener - funcionamiento individual correcto